全港商鋪食肆杯葛所有警察有關人士

住黑狗宿舍嘅唔賣！唔送貨！
衣食住行 實行各方面嘅杯葛行動
餐廳食肆加料就基本
傢俬 裝修 見到黑狗宿舍 就唔做佢地生意
整冷氣 唔做佢地生意 等佢地熱死

Btw 香港人加油
8.5 全港大罷工！

推！

咁又唔好做到咁絕
黑警都係畜牲 都要食野嘛

光復香港，時代革命！

唔好杯葛
等佢地日日飲凍撚水，遲早出事

食狗糧咪得囉

點解有兩個負皮嘅

要表揚除暴安良嘅警察點可以餓親佢地？

推

而家啲黑狗做到咁
如果各方面再唔俾壓力佢
等佢連日常生活都受到影響
佢就更加倡狂
一定要從佢地最基本嘅野開始杯葛！

仲有 真正口水雞！
搵啲有愛滋既 俾啲白汁佢嘆下

惠康百佳咪有囉
西莎呀

俾西莎咁益佢地
黑狗食乾狗糧好啦
再唔係加啲水落去浸淋佢都易入口架

最好就搵啲有唔知咩病嘅返黎
加下料 變極級美食
有贈品添啊

Be water

凍撚水

十八區文宣 派傳單邀請商戶杯葛警察及家屬
參與商戶貼杯葛poster喺門口
點睇？

貼poster會唔會太明顯？
但我讚成派傳單！

係時候發揮香港人團結力量！
實行 所有商家WE CONNECT

明顯先好喎
唔係做到social exclusion先係目的咩？

但始終商家都會驚俾狗搞

要睇下巴絲認為點
我點都會支持實行杯葛行動！

香港各方 WE CONNECT

8.5全港大罷工 推！

推到警犬冚家變過街老鼠

推等黑狗變低端人口！過街老鼠！
香港市民見到佢都啤住佢地
唔好俾狗權過大 否則反咬主人！

唔送外賣點幫黃大仙狗舍叫外賣？

咁都可以一齊杯葛 但各方各個行業都用唔貼方法
就好似 餐廳加料 商店唔送貨咁

唔同方法* sorry

備戰港島西，叔叔黎送嘢食！

多謝呀

杯葛點整估佢哋

至少黃大仙要

裝修 冷氣 傢私 一定接來做
點加料心照啦

傻嘅做咩唔送外賣

相信行規大家都知嘅

凍撚水好波

凍撚水, 麻包袋